Ahoj, Petře! Minulý víkend jsem měla zajímavou procházku po Praze. Můj přítel Honza z Berlínu přijel ke mně na návštěvu. Nejprve jsme jeli do centru Prahy a tam jsme šli na Pražský hrad. Libíl se mi moc, protože je pěkný a starý. Fotografovala jsem všechno. Posílám tobě fotky. Když jsme se skončili procházet, tak jsme šli do restaurace na Staroměstské náměstí. Tam jsem si dala kávu a kousek dortu, a můj přítel si dal pivo a smažený sýr. Potom jsme šli domů. Doufam, že to byl zajímavý příběh. Těším se na tvou odpověď. Tvoje QQQ.
